遭「插竹」青年被打至腦出血

遭「插竹」青年被打至腦出血

伍現於北區醫院留醫。梁瑞帆攝

警方周日在銅鑼灣清場拘捕一名白衣青年，其間被電視台拍到警員將一條竹枝放進青年背囊中，惹插贓嫁禍嫌疑，青年母親在警方召開記招解釋做法時，在facebook貼文稱兒子被捕後遭警員「毒打到腦出血」，要求警方解釋，否則誓不罷休。

相關新聞：機管局誇大取消航班數目

伍綽霖周日在銅鑼灣警民衝突中被捕。

母：雙手反綁 為甚麼要打？

在清場行動中被捕的18歲白衣青年伍綽霖，日前由關押在羅湖邊境的新屋嶺拘留中心，轉至北區醫院留醫，昨日只見他穿上病人服裝，額頭敷上紗布，經接受X光檢查後被送回觀察病房，全程有兩名軍裝警員陪同。據稱他在英國讀大學，7月返港過暑假，原本計劃9月返英，機票亦買好，但周日在銅鑼灣的警民衝突中被捕。

綽霖母親昨在fb留言，要求有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華公開與她對質，直指「兒子被捕時沒有受傷，被捕後被警察毒打到腦出血，需要去醫院留醫診治。請問李Sir一個雙手反綁，毫無反抗能力，為甚麼要打我個仔？請警務處在傳媒面前畀一個合理合法嘅解釋給我。沒有合理解釋誓不罷休。」

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華，昨午在每日例行記者會就插贓嫁禍嫌疑事件解畫，稱有證據證明被捕青年曾藏有竹枝，但承認涉案警員將竹放入袋的搜證方法不完美，又稱手頭上沒有資料，需要了解疑犯家人聲稱兒子被捕後被打至腦出血的質疑。

■記者梁瑞帆

上一則
上一則
「扮咗又唔認，好無恥！」

下一則
下一則
林鄭「打死唔答」失自主權

機管局誇大取消航班數目
機管局促削機鐵班次限人流
歐鎧淳出面談判 港隊獲放行
遊客無懼白色恐怖 繪出最美機場
京要脅滅國泰 逼老闆跪低
涉傳駕駛艙照闢謠 機師停職
威嚇炒示威員工 被轟損人權
中資券商唱淡：股價再跌四成
13公院醫護靜坐為少女追兇
袁國勇：真相及愛可救港
涉拉雜物堵路 男子控暴動
警提堂急就章 逼法庭開OT
8.11被捕街坊：防暴警似啪咗丸
逃脫者8.11見證 卧底警挑打鬥洩憤式毆示威者
「扮咗又唔認，好無恥！」
林鄭「打死唔答」失自主權
記者圍攻：好多人問你幾時死
特首民望跌破30分 歷任最低
警拒認射爆眼 稱開始調查
元朗北角恐襲無人被控 稱跟進中
傳少女任獸醫護士 同業轟警殘暴
衣服沾毒氣 深水埗男嬰出疹
FCC促警停用強光射記者
民陣籲8.18上街良知晒冷
8.17紅土遊行 警明言未必批准
50網友燒衣 高呼林鄭落地獄
銀行、商戶傳拒收「反共」銀紙
數百人圍葵芳站促清洗列車
阻見律師警恫嚇被捕人士
「無紀律部隊」搶觀察員手機掟地
蔡英文：港人赴台避難獲人道救援
杜魯多促港府聆聽民意
聯合國促獨立徹查警暴
兩90後學者挑戰建制大叔
地產商受壓補撐林鄭警隊
立會部份入口變玻璃幕牆
護送內地男離去反遭包圍警機場擎槍驅示威者

push
Chi lun sin

黑狗

死左必落地獄

佢睇到琴日連登咁大愛一定中風

黑警更加可恥

左膠出嚟講兩句？

仆你個街黑狗

點都唔割

有影撚住啲狗放入去，都可以話冇
真係屌佢地老母

希望阿仔睇到機場拔槍片

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

機管局教路
關於機場禁制令反思

推

呢d先係應該追究同推既post
仲有果十幾個俾人捉左打到斷骨既
連登仔 推下呢d啦 唔要令義士變condom

屌

有冇人有放心臟有事旅客離開嘅片？

18歲英國留學生大好青年，

身形高大，班低學歷黑社會隻揪應該無得打，只能出陰招玩暗算

人神共憤

你入去一晚無事我跟你死

幾時會有麻包袋

機場就唔會比人打啦

點解釋捉果陣好地地
而家打到咁?

CLS 黑狗全部都要上斷頭台

有無人識e條仆街

死黑警

呢個就係機場當面郁手同捉完翻去慢慢玩既分別
你吹佢唔鳩漲

612
721
811
勿忘同行手足一路走過來的付出
烈士的以死相諫
甚至係一世無法癒合的傷痕
五大訴求
缺一不可
追究到底
信念一定要堅不可催
光復香港 時代革命

721 811

今日你唔幫，下次就係你

唔好放過d 仆街

唔好亂

推， 記者朋友唔該煲大佢

黑警死全家

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

屌！推

低智警犬妒忌人哋有番書讀

721 811 我屌你老母

push

被捕後被打至腦出血

班示威者比狗拉完之後一定比佢打用私刑

推上去

發覺d狗好鐘意話無資料查唔到

屌你老母死黑警

我好懷疑其實係咪有示威者已經死咗....

但黑警冇報

影衰利物浦

重割唔割呀

機場咁撚小事都話割

Push

推 放大依啲黎講

仲可以喺記者會話唔完美，可接受

無比人影到就完美啦

準備輿論戰啦

絕不割蓆！

不割蓆

我地要團結d 唔好比鬼破壞我地既connection 😥

不割蓆！

大家嬲完就算，核爆都唔會割席！

大家加油

大家目標要明確，目的要一致！
唔好被分化！
重新五大訴求。
重整運動。
沉住氣，要團結！

大家要進化呀

核爆都唔撚割

冷靜，勿忘初心

核爆都唔割𥱊

核彈都吾割

大大力錫春袋都唔割

大大力錫春袋都唔割！！

大大力錫春袋都唔割！

唔割

唔割

吾割

永不割蓆！

佢用下三流手段搞分化

我地就用其人之道還治其人之身

分化政府建制同警察

點都撐

永不割蓆👍👍

諒解! 理解!

琴日手足打兩拳就畀人割
唉

死黑警！

邊到有人話割呀

要報仇

大家睇返RTHK 琴晚 01:17-18左右，佢比人推左上白車。

叫佢唔好上連登，一定嘔血

811

邊個證明到係假？

黑警

D女義士比人姦左都唔知

邊到有人割呀

推到記者今日問

係咪痴線架我屌你老母

推番d 重要post
發大依d
機場d 柒事冷處理啦

依家警隊攞晒面死金牌反恐， 佢哋喺度特登做好多呢啲離譜野比外間知，達到震懾效果，對家打橫嚟㗎啦而家，其實我哋唔需要太仔細分析啲乜，佢打橫嚟我哋就要變通得更加快！我知道大家唔會陪對家一齊打橫嚟......... 雖然我好希望大家能夠做到（嘥鳩氣啦麻包袋都未做到）

打人傷害人唔啱

黑警應該明白俾人拍到片做佢唔入而且唔敢做佢 否則實俾律師咬住防礙司法公正嚟打 到時輸得仲甘 所以唔憤氣就打佢

你係犬？
證明唔到唔關犬事wor
叫佢公開回應，佢又唔答

機場嗰啲小事割你老母咩！俾人帶晒風向屌你老母！睇下呢啲人命嚟㗎冚家鏟！

813 不完美 需改善

liverpool 大學要唔要出個聲名

真係屌佢老母
咪撚再講道歉
日日癱瘓機場

不割席 不分化 不篤灰
要檢討 緊記一致對外

屌點解可以咁

左膠響機場

黑警無一個無辜

你影衰呢度啊，躝啦仆街

真係好黑暗 成個中國咁

721

我突然諗起北韓偷畫個鬼佬

佢咁大隻都俾人捉到，好可能班黑社會襯佢休息先偷襲，隻揪輸鳩硬

見你外國留學生仲唔自卑上腦打多兩錘

大家平時出去要打醒十二分精神，唔好亂坐地下休息，要保持警覺。

呢條三毛狗仲未俾人block,起下佢底先

屌，黑狗死全家

呢啲人幾時死

呢d要推返上水

有咩野可以做幫到佢

推！！！

死黑警!!!!!!!!!!!!!!
咪撚再覆分化狗，全力推行動po!!!!!
呢個仇我地未報啊!!!!!!!!

班狗都識係暗角無人影住既情況下打人啦
你唔會當眾私刑咁on9?
示威者都要做下pr

無稿唔識答

俾佢捉咗真係好危險

就算之後清算，手足已受傷

所以請大家今日開始凡事要諗多一步

太衝動傷害手足，無人想見到

堅持不受傷，不被捕！

哇屌 拉左人番去就會打到腦出血
之後一定要救番d手足呀

黑警冇一個係無辜

酷刑罪

屌你比人拉果下明明咩事都冇

請廣傳！816㩒錢大行動！

五毛黎 上次佢想帶風向話俾人射爆眼既女仔同之前夾錢買物資俾人屈收錢既女仔係同一個人黎

612 72- 811

dklm死黑警

咪就係 麻包袋都唔會係叫哂全世界影撚住你黎做啦

出面咪大把人因為機場話割囉

diu nei

英國邊間U?
我係英國巴 睇下有無野可以幫到手

721
811

黑警死全家

推
721 811 黑警死全家

檢討對策重極陣型同割唔割無關係架
同路人有少少意見都接受唔到，郁d就話人割
大家都想件事好同成功

利申：你屌9我和理非分化撚都好，無一刻諗住要割

堅持不受傷，不被捕，係冇用，你坐喺度都拉你，路過都打埋你，係堅持救人先啱

612 721 811

Block9左，佢老味
Block user Intel_King

對自己人就聲大大 對敵人就收皮

「批評不是割席，
不割席也不等於自我封嘴。
唔好因為有人批評就賴割席。
如果你也認同，批評的人也是關心香港的人，
請你也好好珍惜他們的批評。」

楊天帥

黑警比人打只係抵死

屌夠未，要推呢d呀

左膠快d出黎回應兩句啦，屌你老母

屌 黑警到底要害幾多人

CLS

推到班狗仆街死全家

煲撚大佢！搵議員幫佢媽咪開記招！

點止聲大大 仲會對自己人勇武
見到黑警就走第一 次次都係咁

希望記者追問

對唔住 兄弟

係，當然支持一定要救人！

但係尋晚確實有空間唔需要去到咁嚴峻嘅情況

只係想提下大家可以冷靜少少，互相提醒！

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

呢啲就唔理

阻一兩個鬼佬連狗嘈幾日嘈幾年

推，仲有其他捉左未回應既人... 鏡頭前都咁粗暴... 你估下？

記者會必問：

1）被捕後 警犬有冇打傷手足
2）被捕後 公安有冇打傷手足
3）咁點解會重傷

但承認涉案警員將竹放入袋的搜證方法不完美，又稱手頭上沒有資料，需要了解疑犯家人聲稱兒子被捕後被打至腦出血的質疑。

冇撚野呀? 搜證方法不完美? 直頭屈人喎cls

721 811
屌

哦，係呀?
鼓吹行私刑都岩嘅
睇下邊面損失大d囉
大air們個個都家庭幸福下嘩

我認同呀

但有d人話語間係割席多於批評

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

講起議員
呢幾日咁多大獲野
佢哋去左邊

死賤種狗 落地獄呀！！！！

個個係度中計輸左

有冇關心下啲義士

612
721
805
811

手足，早日康復呀

係囉！鄺神呢？

我相信一定會有分化撚
但希望你自己唔好成日話人割唔割

真係佢既就應該即刻拎走做證物啦
做咩放返入背囊呀DKLM
咁做唔係明屈係咩

煲大佢
我地係受害者

屌拿星

黑警記者會：製造偽證不夠完美。
777暴政同旗下流氓蔑視法治嘅最佳血證。

up

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去 機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

如想迎接消防但又唔想迎接黑警，可以舉以下接機歡迎詞牌：

熱烈歡迎世界警察及消防大賽健兒凱旋歸港
消防 加油！
黑警 仆街！

最衰俾人影到，啲狗都唔醒目既

推！

上狗車時都冇咁傷，屌佢老母

咁樣行私刑都得？

推！！！！！

癲架？
辛苦曬義士！

正仆街 推！

香港利迷做緊野了.等等
You'll Never Walk Alone.

屌你老母梗係眼紅人地係留學生所以打鳩佢

sorry

呢兩日睇得太多帶風向分化的post

想比個支持佢地

有冇其他人既消息

文宣please

818

必定追究
請道德大愛撚出少句聲

光復香港 時代革命

Fact check ? 推上民間記者會

黑警不得好死 禍必及妻兒

吊你老母香港警察依家仲仆街過50年代祝福你早日升天

尋日班勇武打公安, 官媒記者就咁叻?

人地識係狗屋打
我地就係鏡頭前打

差佬無一個係無辜

黑警咁仆街

但今時今日仲有班人諗緊割唔割席

你咁講即係利迷啦。咁就除左你件波衫，對撚住你衫後頸個“96”標誌好好懺悔下。

唔明？咁你做咩利迷？

酷刑呀 推

黑警黑撚到佢

屌你老母

黑警！

俾我係當事人，無啦啦有幾個黑衣人走過來打鳩我，我都還拖啦，鬼知你係人係鬼，然後班黑社會心𥚃就肯定屈鳩人襲警，心生怨恨。

為伍太伍仔討公道

我地香港人最記仇

傷我手足 屌你老母

其他人呢？ 好奇怪

無晒聲氣

叫班義士唔好睇太多連登

依家我地係受害人
你又走去打人
外國幫邊面好？
遣責示威者用私刑打9公安同狗？
依d 建完國成功自治之後再做 你打9死d狗我都唔會出聲
你要搵岩時機先做

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

根本想屈多人一條罪，但天有眼，比記者影到

721 811 818

SAD BUT TRUE

左膠當道，冇辦法，累死全家

推

仲有好多打到骨折入左院，仍唔比聯絡家人律師

所以下次佢地都會咁樣做

屌佢老母

禍必及妻兒？笑話

我地都未打到你地殘廢啦 死狗察

仆街

未死都大把報應等住佢啦

難聽都想講句
標籤人做左膠其實同捉鬼一樣
（除非你講燒山啊之類嗰啲）
會對同路人失去信任
就會某程度上分化

下次遇有黑依人襲擊 一定要一招了

pish

所以尋晚根本無做錯

腦出血？好嚴重架喎

核彈級材料呀！！
幫大家解圍呀！！！
咪再著重係機場啦，轉移返焦點落過黎得唔得呀！！！

好撚肯定全部入狗屋都被打

死黑警 dklm

黑警玩酷刑 唔洗再同佢地講咩道理

屌推

香港警察個名係你地自己做臭，唔好賴人。發脾氣大曬可以打人？你三萬人嬲，我地二百萬人一樣嬲，有無見我地打到你腦出血？
真係好睇唔起你地所謂政治家用埋啲卑劣手段去呃民意返嚟，做錯就係做錯，我呢世都唔會原諒你地！

個記者會真係聽到火到黎，唔完美唔完善？
想做完美犯罪呀？

利果然係最高質

佢被捕時, 全世界鏡頭影住佢冇事冇幹
之後, 交左俾警察之後就腦出血?
你會唔會無啦啦腦出血?

如果你覺得警察係俾人老屈, 咁你咪伸張正義,
支持係雙普選的環境下, 成立獨立調查委員會證明警察清白囉!!!!
我諗你都會同意?
如果唔係, 警察永遠都係死黑警, 返唔到身

當眾用私刑？
係蠢影哂
立場哥哥都屌
要私刑都要睇時機
你無人影到既情況打9佢
我唔會出聲

推爆佢

入去舉報佢，有手足個樣比人影到

左膠阻住人做野，淨係口up都唔夠，真係神憎鬼厭

文宣

左膠攬光環做軍師

自己就匿埋一邊

咪係

推爆佢老母

尼d 又淨係可以透過垃圾監警投訴？

要求警方解釋，否則誓不罷休。 人地老母講出依句你地最好交個人出黎 ，往後日子人地老母有咩行動你地後果自負

幫手足平反

有無人有個時間線??
6月9開始幾多人出左黎遊行

呢個仇我地一定會幫你報

打公安都話暴力 你睇下為我地犧牲既自己人先啦！

點解大愛左膠唔幫佢擋呀

遲早d人又會俾左膠趕走晒，好似雨革咁，睇住黎啦

咁又唔係，差佬鏡頭前都照打

黑警死全家！

真係好撚嬲
乜撚野叫做法不完美？
插贓嫁禍失敗所以不完美？屌你老母
認撚左支棍唔係事主既，都唔撚認係插贓嫁禍，大家請出盡全力煲大佢

Exact7ly

依家我地係受害人
你又走去特登打人又比人影到
外國幫邊面好？
佢都要遣責示威者用私刑打9公安同狗？
依d 建完國成功自治之後再做 你打9死d狗我都唔會出聲
你要搵岩時機先做

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

的確係要改善 義士們真係要醒啲

人地英文程度咁樣 點讀呀
Brian problem

佢清醒住叫得出比人屈,仲唔係證明?
至少證明一切傷勢係被警察拘捕後先出現,就算唔係佢地打佢地都有責任睇好個犯。
所以,屌你老母 Mon post 狗叫埋你d狗友一齊食屎啦。

有都唔奇 都無跟過程序做嘢

今日發現媽媽個post無左呀
有無人知點解呀？

我都明
但係好似71咁拖走就得
無謂下下都標籤人
如果唔係就會令自己懷疑同路人
會難行好多

要知道左膠的確害人不淺
但係直接拖走 唔好理佢 佢就唔會做到啲乜
絕對唔建議喺連登標籤其他人做左膠
（除何式凝等人以外）
或者一味話左膠害人
佢地係真係會嬲嬲豬割蓆㗎
到時就多個敵人 少個朋友

香港黑警與內地公安的手法相同。
未審先進行私刑虐待！

推呀

推

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

請民記務必聯絡那位媽媽
替義士媽媽和其他被拘捕時遭毒手的義士討回一個公道

真係希望報應即刻報落佢地度

垃圾仆街狗一定會死全家！

我贊成唔係鏡頭下打，所以應該要block住視線，大家好好招呼佢，條仆街拎住棍架，混入黎想趁機打人，招呼佢係理所當然

入左狗屋 其實走左d 死位 佢做乜你都唔知 巴打絲打小心D

咁講你打唔打都無用

只要繼續出鬼做場戲

都會玩完

希望民間記者會邀請受害人家屬！向公眾說明事實！

但承認涉案警員將竹放入袋的搜證方法 不完美
？？？？？？？
係唔係影唔到插贓嫁禍就好完美呀？？？？

原來警畜做左咁多衰野
示威者做一件不完美既事就可以令外國改變立場
咁警畜真係好抵呀1換100都得

武警洗唔洗咁大力呀
dllm！

屌死黑狗

最慘係左膠唔係一個兩個呢，日日係到屌人係鬼，分化同路人，唔散都俾佢地搞到散，佢地既作用係負數，落晒屋村去做文宣算啦

佢意思係以前一直都好完美

屌你老母，以腦出血還腦出血

屌你老母 試下我打到d狗仔女腦出血佢地會點

屌你老母 一定要追究

你又想俾人屌你咁做同黑警一樣？

好可怕

真係好彩有影到 班死黑警無良心

收皮啦 P牌仔

點同，示威者無辜，
犬就係罪有應得

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

爆眼球！
腦出血！
呢簡直不知所謂

所以義士睇地方同時機
你係機場開住傘
係此地無銀三百兩
全世界都知你地想打9個公安
Block 住記者影相
醒目少少好唔好
外國記者同立場哥哥係live 已經係咁屌
班狗一定要清算 抄家
只係時機未到
我唔係大愛撚 左膠撚

屌關我咩事，出面機場d手足係咁講架喎，做同黑警一樣既野同黑警有咩分別

一定要推到全世界都知

黑警全家落地獄

我無野講

你咁講黑警唔使block都打爆人眼打爆人門牙啦，全世界屌完之後又點呀，為左就你地班友潔癖，開遮又話此地無銀三百兩，好難服侍

推啊屌你狗老母

第一次記者會之後，我都冇再聽落去
多數都係廢話，雷射槍個次又比佢地吹脹

幫唔到你啦後生仔
哩個仇要靠你自己報
我地要有光環 有道德底線架
打人我地唔做 唔係既話同黑警有咩分別？
和理非同志們 岩唔岩？

唉屌

岩聽唔可以做同佢地一樣既野，變做佢地咁既人

有前線巴打話佢只係撥到記者鏡頭
唔洗屌我p 牌

All you police shall go to hell

搞清楚先好喎

事實 係打一個公安都已經spin 走
射眼事件 同 青年被人至腦出血

支持勇武同屌左膠既陳雲都叫大家先中場休息
要發大我地係受害者既事實

下半場再來過
唔係唔報仇

革命嘅花朵(禮貌軍團出動)

推
請停止再討論機場

琴日share過佢媽媽個post，今日原post唔見咗
維穩facebook又發功？

Cls

直播有人講左句同記你老母一樣意思既說話唉

佢地嘅作用咪就係啲人會覺得我地好和平
絕對唔係壞事嘅

標籤人係鬼、三毛、左膠嘅最大問題唔係鬧錯人導致分化同路人
我亦都相信同路人唔會介意
最大問題係自己會唔信任一啲意見相左嘅同路人
會演變成為割蓆

屌佢老味

黑警死全族

希望你可以平安無事 究竟做錯左啲咩

Richard Scotford出黎講兩句？

不得好死

所以依家要做既 係中場休息
煲大我地係受害人
有靚牌係手唔係唔打

打9人依D係下半場先做
睇時機好唔好

血債血償

檢討同割係兩回事
盲撐同無腦藍絲有咩分別

D留學生老豆老母 好緊張個仔嫁
眼見大學fresher week 勁撚多中年阿伯阿嬸跟埋去煩住哂
又屌人飲酒

個老母實追究到政府死

利申: 畢業多年英國留學生

同無腦既人辯論係無可能
更唔洗講聽佢地講野
但頂佢個肺無腦到無恥真係

屌佢老母721白衫揸住支棍企係隻狗隔離都可以完全無事，呢單比人切生豬肉仲要毒打

黑警死全家！！！！！！

真·天有眼
極度懷疑因為咁班人渣打多幾錢重

秘密火化, 之後當失蹤人口, 每年都有失蹤人口最後都係搵唔返, 佢哋話搵唔返, 吹佢哋唔脹

酷刑

721811

警蛆

推到你班仆街仆街

今次有報案人啦 開始得調查未呀死黑警

推 大家真係要冷靜

屌 一定要追究

屌你老母 點撚解可以咁樣對人
希望義士可以勇敢企返出嚟話俾全世界知警暴

保重

無恥之外，都係心理變態
冇事搵野黎搞

借位
檢討：無大台都唔代表任騎劫活動

死警犬

推到班友仆街

其實警方講過，拒捕就要打，好撚恐怖

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散水，不包圍

推，冇一個黑警係無辜

想知黑犬爭落清單 右眼一隻 腦出血 仲有咩

推 一定要班狗官回應

門牙

有冇咁仆街

唔會有架啦⋯⋯
香港人比人打死都唔會勇武，
政府就強烈譴責，
示威者就唱今天我。

然後日日繼續比人打唔還手！

唔好意思，一年講緊二十億港紙，阻你少少時間:

[國際新戰線—必推罷捐INGO］年年收港人億億聲嘅國際慈善團體去撚咗邊?！

希望大家集中資源比支持時代革命既基金先🙏

屌 唔該記者繼續問班仆街

《香港機場說明書》全部同我入黎！

猁迷

抵死死廢青 大大力打

黑警小心打死人

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

收爹啦！

咁多人想帶風向 然後同一件事又開1萬個post 阻礙資訊傳播
而被人射爆眼 打至腦出血同其他post咁快就沉哂
愈亂人地愈開心 建議分類集中post 善用網絡資源

屌你老母死黑警！！！！

唔爭在放埋粉同CP啦黑警

[終極分化撚] 我宣布818 係和理非回合 請勇武手足可以休養生息！

你老味 好撚嬲

平時都係咁做野架啦
無袋都屈到袋包粉

算啦,打得啱唔好嘈
冇民意ga la

決策唔可以情緒化 但要煽動人民情緒

死黑狗
有本事光明正大打
成撚日偷偷摸摸

畜牲都不如，仆街

一定要鋤死班狗酷刑

save our energy for 818

保護義士.絕唔可以輸

大家唔好中黑警計
黑警每日放返啲重傷義士
擺到明係惡意挑起勇武仇恨心理
繼而分化緊和理非
佢哋嘅目的只有一樣：學共產黨搞分化令抗爭者失民心
千萬唔好俾仇恨心理支配大家嘅理性
一有仇恨心理就會中哂計
黑警只會將來清算同等佢哋有報應！

我苦苦哀求各位要冷靜同理性呀
你復仇心咁勁同黑警同黑社會有咩分別呀？
大家嘅五大訴求先係主要目的呀！
唔好俾班仆街分化大家呢兩個月得來不易嘅團結精神呀！
求求大家
我真係好想喊！

文宣要加大力度推到國際！

我都差唔多中風 希望克警可以打醒班大愛撚

黑社會落地獄！！！全家！！！

借個靚位

【緊急號召】教協遊行 呼籲老師支持罷課

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

Pish

呢d po先要推呀 義士唔係condom呀

嗯~也咩爹~

其實大家可以睇下CNN, BBC, SCMP
好多外國輿論話我地香港人係暴徒
大家要諗下咁樣勇武法 係咪得民心

機場既事麻煩暫時放埋一邊先 有好多更值得關注既事需要大家幫手廣傳

好撚嬲

推爆佢 黑警一定要死全家

希望佢快d冇事

仆街黑警

黑警暴行數之不盡，818見

拉翻狗屋打到人腦出血
尋日果班三毛攪機場可以ignore,

但黑警私刑無法姑息

[緊急分析]法！不！責！眾！

呢單野要推 好撚緊要

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

黑警 必有報導應
報晒去子女到

我無做標題黨就冇人睇，但真係好重要

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

屌死黑警

[公投] 817機場or紅土?

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

文明大倒退
4大探長年代

手足

大家停止互屌諗補救措施唔好再沉迷捉鬼

818企出黎

Agger
俾人洗腦洗到良知都無埋

依個先係重點，勿推無謂既POST
唔好畀小事炒作

一定都要討回公道

屌你老母 毒打完人就話冇資料
想問點撚樣有資料呀 黑犬做過咩陰質嘢都唔會有資料啦
黑犬全家生性病就真係有資料喇

不如眾籌道歉啟示 打關公

道歉係處理關公 唔理人做鬼做
道歉係我哋有改善空間
我哋敢道歉 警察敢嗎？

打大佬啦各位 大佬放鬼出關公呀
不割但要智取捉鬼打關公
捉到鬼selfie求放朋友圈 多謝參與

左膠呢？屌你老母爛臭閪，手足比人打比人殺啦，仲戇撚鳩鳩咁

人無恥則無

死黑警正仆街

推
818 遊行
721 811

我地都要毒打黑狗作出回應

不過一定大把連登仔反對割席
仲會講咁做同黑警帶咩分別

呢件事一定要高調啊啊啊啊啊

希望伯母冇上連登，見到連登仔昨日咁大愛一定激到中風死

成班義士係北區醫院比人當CONDOM
冇人理

屌你老母，自己人俾人打到咁仲左膠上身

推撚到仆街

狗改不了吃屎

未死都要仍生活係地獄之中

可以點追究？

插竹嫁禍失敗就惱羞成怒打鳩人

運動至今你地計下受重傷比例丫
班狗係0 呀
受重傷人數比佢地收賣果班黑社會更少呀
公平咩？

幾時公眾先接受屠狗大會？

慘 咁就打到變左低B仔智障殘廢
死黑警點賠返個仔比人呀

好撚嬲睇完 推佢老母！！！

屌你老母人地媽媽咁辛苦養大個仔
養到個仔有良知
個仔為咗公義行出嚟 憑咩受啲咁嘅苦

死黑狗落地獄！

琴日睇到人鏈我差啲忍唔住去報名考警察

痴線

cls

然後連登有班左膠叫你睇下民意同形象

ON99,
同係同一樣野, 搵個獨立調查委員會咪會查埋囉, 佢查哂成件事, 咪知有冇事囉, 因為調查完一定會將事件公開
依家冇的了, 報導就係話佢腦出血, 而且係黑警做的, 就係咁簡單, 明白了沒有?

其實點拆佢地話冇資料查唔到？
無恥真係無敵㗎喎

香港幾時有人殺狗 支持廣西狗肉節

612 721

721 811 816 818

黑警長命百歲百病纏身

用全世界最惡毒嘅語言都唔夠咀咒警察

死黑狗

痴撚線，不推不是人

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

留守機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

818 大遊行！
我無野講！

仆街死克警

DLLMCLS

總之空氣示威，唔好阻到人就最好

唔好唔記得乜撚野民意外國勢力都係假 呢場抗爭有新既進展每次都係無數義士付出佢地既血換番黎

而最諷刺既係對家政府就"濫暴濫捕唔割" "地鐵站內放TG唔割" "布袋彈爆眼唔割" "臥底扮示威者唔割" " 用公安武警唔割"，我覺得人地先充分表現到咩叫做"核彈都唔割"。

推比班真心分化撚同割蓆撚睇

DLLM打9個公安大陸仔就吹撚到場運動輸撚曬！

屌你老母垃圾黑警死全家都唔撚夠

Dllm

黑警 垃圾

追究到底

支持呀媽追究到底

班黑警死十次都唔撚夠

禁快已經變到一國一制咁L樣

佢一決定清場就姐係攬炒

只可以講，有清算個日，佢地都會仆街

最低武力喎 我呸
黑警死全家

[思想改革] 抗爭者的思路

睇到眼濕濕

一國一制了

［傳開去］破解機場禁制令方法！！！

【1430】網上流傳數十名於周日（11日）被捕的示威者，因骨折被警方押送到北區醫院求診，懷疑遭濫用私刑。根據消息，至少9名被捕人士曾留醫骨科病房，悉數於銅鑼灣被捕，其後遭扣押在羅湖邊境的新屋嶺扣留中心。

北區地區工作者黃嘉浩昨晚前往探訪，表示在病房內被捕者大致平安，惟各有骨折、斷手、斷背，頸椎移位等傷勢。他又稱，被捕人士並非如傳聞所講指全部認罪，部份人已保釋離開，餘下人士需待醫生批准方可出院過堂。

借位

[文宣] 最新BINGO 已有

有無議員救佢呀

但願等到個日
麻包袋

屌 黑警死全家

私刑

段片影住果陣仲好地地
點解會變咗腦出血？

DLLM死黑警

呢個男仔比警察打到腦出血無人講
公安比人打一兩下就放到咁大

係鏡頭下同唔係鏡頭下既分別

搵人打撚死佢啦

Bitcoin 幫到你

插贓嫁禍不突止
仲要濫用私刑
死黑警

可恥

屌喇聲

開記者會，公開譴責

屌佢老母 推撚到班黑警仆街死
有人話比人拉左去新屋嶺啲手足比人打到仆街
有無人fact check到？

子宮.... 男人不會有子宮
一睇就知你係藍絲思維, 講唔掂數, 就開始咒人
你老母唔識教你, 等我話多樣野你知
成立獨立調查委員會, 點解係POPO 內咁反感, 係因為有BAD COPS做左啲衰野, 當中佢地甚至有權力的, 唔想俾人查到,
於是, 佢地拖埋啲原本唔關事的POPO落水, 持續的示威升級, 原本唔關事的都被情緒煽動, 甚至在驅趕示威者時做錯事, 咁大家更加唔想有獨立調查委員會
你以為好簡單, 其實大多由權力而起
如果你係POPO, 或你有親朋係POPO, 我就唔會好似你咁係度嘈, 而係擔心幾時係咁既環境下, 走上不歸路

好心痛！

612 721 811 真係CLS

幫推 黑警死全家

黑警全家死絕

痴撚線

發生咩事？

哩單跟進成點？
9拉都算，打到腦出血都無事？
Dllm

好撚過份

推推

斷背
形容清楚d好
好大劑

有冇最新消息呀

dllm

共產黨那有好東西。

FACT CHECK左?

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

有無人幫手睇下佢學業上有無需要幫助？申請休學得唔得？

多謝義士返來放暑假都咁仆心仆命我哋一定會幫你追究到底！
黑警落地獄

又想打到人認罪呀？

黑警屌你老母

捉唔哂 唔好捉

屌你老母死黑狗!!!

痴撚線

屌佢老母

做依啲仆街野幾時有報應啊

對比其他地方嘅示威者，只係香港示威者對對方(警犬)人慈啫，鬼佬同事問過好多次，又解釋過好多次比佢地聽

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

清算警畜

屌我係佢地老豆老母or老婆仔女，真係嘔到想自殺。乜撚野人黎架

有冇跟進？

跟成點？

agree

話嬴撚咗班仆街去哂邊

推 屌乙你老母死黑警

不分和勇 只有手足不分化 核爆不割蓆 不篤灰五大訴求 缺一不可香港人毋忘 #612 #721 #811撳美金 你今日撳咗未？！逢星期五、日罷買８２３人鏈

高級警司李桂華: 將竹放入袋的搜證方法不完美
插贓可以理直氣壯講為搜證
邪惡嘅政權 支持邪惡嘅執法者
為求目的 不擇手段
法庭默認警察供詞係可信 可悲 可嘆
香港RIP

屌你老婆黑警

佢被捕張相已經流血，即係再打勁啲？

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

Tui

食屎狗黑警

人哋話和理非贏哂喎

死線已定!!!

#188 283 有補充

01 有條片話插竹前已經支竹係佢身上

Diu

咁都無200000個簽名？

唉

bump

推 屌佢老母

好心痛

唔可以就咁算

手推